碩士申請相關問題請教

當年我係口頭問下個教授肯唔肯寫，肯嘅就email正式問一次+attach 啲CV transcript比佢

推薦信有啲係個申請系統send條link比個教授自己上去填，你申請十幾間當一半係咁，佢都有排搞，最好問多句睇下佢得唔得

香港嘅 master一次過報兩個唔會有影響，可以兩個offer都拎哂，但你要留意返你兩個programme面試同收offer個時間，如果其中一個太早，就要你好早confirm，如果唔係你個位就比第2個，變相你等唔到另一個offer